民意戰既重點戰場

係TVB啊
不斷剪啲垃圾新聞
誤導無知婦孺
包圍TVB先係明智之舉
再用超級和理非方法表達意見
再搵老弱婦孺扮慘扮喊大叫
再Call 齊記者影相

push

睇完cctvb同now既新聞，真係差好遠
CLS

呢個G20時做啦
大佬而家個個忙到閪咁 又搞登報 又要寫信俾領事
搞唔到咁多條戰線啦

建制派做反了，襯呢個時間西環未出手，盡快突襲